手臂有顏色螢光棒係臥底 手臂有顏色螢光棒係臥底 手臂有顏色螢光棒係臥底

手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底

手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底

推

手臂有顏色螢光棒係臥底

推弓。

Hope for the best but expect the worst.

有系用咩比你知道左
都無人敢去救
算撚數啦

手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底

推 32影住有手足比臥底拉
屌佢老母

Pish

手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底

手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底

鬼有發光手環

push

屌佢 有人唔做做狗 仲要做二五狗 拖住d義士

小心

可能要禁製先至著燈

其實有得螢光棒都係鬼啦，咁多次都唔醒水

玩火都係佢地

推！